夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

提子落葉我屌你老母

死左

你好香

你好臭

no

88

詩詩可唔可以俾我聞下

求下你啦 好想奶你格肋底

快d pm佢

我光明正大問 唔需要偷偷摸摸

jm9
笑4 me

bad taste